唔識政治/基本法，但以後係咪可以用「西環治港」做文宣？

利申唔識 政治/基本法 港豬一名

以往港府一直否認「西環治港」
隨意Google 一下舊新聞：

林鄭強調「並不存在中聯辦干預屬於香港高度自治嘅事務或者施政工作，更加唔存在西環治港嘅說法」

而家中聯辦自己衝出嚟話對香港事務有「監督權」可以指指點點，即係「西環治港」啦

以後香港市民有任何意見，應該直接向西環提出，去西環遊行請願而唔係去政總

文宣「西環治港」呢樣，保皇/藍絲 等等應該駁唔到？

講到一舊舊，有無人指教一下🙏

原則上可以

用「西環治港」四個字，簡簡單單，方便向港豬做文宣

支聯會嘅權力突然膨漲，應該有好多有錢佬都知驚，尤其係支那嚟嗰批

一早應該要咁做

金正恩傳手術後病危 美國監控中
最新更新：2020/04/21 10:10
（中央社華盛頓20 日綜合外電報導）據熟悉內情的美國官員說法，美方正在監控一項情報，直指北韓領導人金正恩於手術後情況危急。

美國有線電視新聞網（CNN）報導，金正恩並未現身祖父15日冥誕後，引發外界揣測。

大多由脫北者經營的「每日北韓」網站引述孤立北韓內部的不知名消息來源表示，金正恩本月12日接受治療後，目前在金剛山的別墅休養。（譯者：蔡佳敏）1090421